中國香港共產主義研究會

轉微信：「中國香港共產主義研究會是移居香港的中共前大將、上將、中將子女的組織。他們多次到北京開交流會，表示他們到香港這個資本主義城市生活，是在研究如何在香港實現共產主義。」
不知今年的會議，他們會不會慶祝香港實現共產主義成功？